太聚焦連儂牆唔係好事

見大家好似對連儂牆有D 過份著緊
有冇諗過連儂牆都可以游擊戰
拆一貼十...反正成本咁低...

Agree, 唔需要死守